野餐唔係唔飲返兩杯下化？

大家野餐要準備好！ 口渴要飲嘢？有朋友生日都要同佢吹蠟燭❤️❤️